一定要罷工，直至還陳彥霖清白

我相信

黑警係呢個時候公布彥霖身份

絕對係有所企圖

第一

黑警點會唔識處理屍體而不被察覺？

佢哋係最清楚如何殺人毀屍滅跡

所以我堅信

佢話你聽有死人，係因為佢想你知道

第二

點解佢想大眾知道有少女死？

配合近呢個星期港共做法，就係要進一步激起憤怒

佢要大家殺警，要大家燒鋪，要做到好難睇

要國際社會，尤其係美國割蓆

港共要孤立香港投爭者

同時佢一定會搏命拉勇武

第三

咁係咪代表乜都唔洗做

唔係

我哋要宣傳開去

將彥霖嘅死訊話比身邊嘅人知，全世界知

然後發起無限期罷工，鼓勵身邊嘅人要勇敢罷工

罷工只有一個原因

要求黑警清楚交代陳彥霖死因，唔能夠比佢死得不明不白

罷工一定要人多，目標一定要清晰

我會係公司group send以下message

本人現參與無限期罷工，要求香港政府清楚交代陳彥霖死因。我愛香港人，每個少男都是我的弟弟，每個少女都是我的妹妹。我斷不能坐看弟妹被傷害而默不吭聲。謹此對公司帶來的麻煩致歉，還望見諒。

最後，rest in peace

推
我信香港人夠膽做
為香港而做
無限期罷工！

美國已經好難割蓆

跨界別抗爭籌備組： 致香港人的信<You May Say I’m a DREAMER>

10月6日至10月7日 以下句子一直蔓延
"等美國通過法案啦 忍下手啦 唔差在呢幾日啦, 我地比律師朋友做野啦 休息啦.............."
結果呢? 呢幾日發生咩事啊?
看更因為拒絕比暴徒進入住所被捕
暴徒街上亂咁拉 有無口罩都拉
黨鐵日日宵禁 屈示威者
浮屍又出現 未成年既都有

你班休息撚係咪又想等等等?
等到新彊嶺建成全港200萬人一齊送入去集中營先行動好無?

咪再信咩野仲有幾多日通法案忍下手
咩野律師朋友做緊野忍下手
咩野民意逆轉外媒唔鐘意暴力忍下手
...........

呢場不是不合作運動, 呢場不是公民抗命咁簡單
呢場係一場革命, 係一場戰爭, 雙方都將所有賭本儘押
根本係無任何空間可以喘息 你估暴徒一方就算無活動, 又唔係晚晚開OT搜證拉人咩?佢地會休息咩?
你估林鄭開行會無傾過動用更多緊急法咩?佢地會休息咩?
我地只要人,一齊趕絕休息撚 付諸行動 自己香港要自己救

不要將抗爭外判 不要愧對義士 不要令自己後悔

喂大佬

已經無辦法逃避現實

呢個就係現實

現實就係殘酷

我唔想見到再多一個受害者

一個都唔想

仲講罷工
我已經覺得而家就算有證有據黑警謀殺強姦
香港人都係繼續返工
最多上fb 鬧兩句

我同你講，如果不了了之，呢種事一定會再發生

如果佢係你細妹，你會點？

假嘅，聲大就聽得到

我唔敢咁肯定，我連美國都未去過

現實就係殘酷 現實就係革命只係口號
現實就係香港人唔可以罷工

仲攬撚住份逗兩皮零嘢嘅工拓柒啊！？

仲有，人夠多嘅話我肯定唔會有事

比啲guts唔該

無公會好難集到人擺工

推

你問五個月前自己，香港人會唔會打爛鋪頭抗爭

我諗你都係咁答

唔可能，現實就係殘酷，港豬就是和理非自high唱歌嘉年華

而家呢？

罷工
就10月16日
立法會開會wo

罷工真係好難
香港人未有能力
用返可行方法先

叫香港人罷工
仲慘過叫佢殺自己父母

多口問句

你有無返工？定讀緊書？

當你對一份工作投入咗時間努力，係會好珍惜嘅

但係而家我覺得只有罷工係正路

雨革到而家不嬲都會勇武
唔好淨係focus係爆鋪頭 呢個只係勇武其中一個手段
事實就係 雨革 魚蛋 到呢場所謂既時代革命
勇武都係少數 大部分和理非都唔會升級
罷工都唔肯 革命仲唔係口號？
自己諗下10月1號實彈射心口 第二日既民怨同行動
同721 811 有咩分別 你唔會打得落飛機

黑警！填命！！！